其實樹木夠唔夠人類用?

澳洲山火
亞馬遜森林大火
人類每日又要使用大量樹木

大自然會autotune

南極派恩島冰川再裂出冰山 面積逾 3.7 個香港島
之後會點

唔夠 所以而家天災人禍死好多人
balance番

市場會autotune

唔夠
以後無乜紙
但唔知廁紙點搞好 沖屎忽馬桶會係必需品